大陸人都相是人造病毒

很多人會說，這是一個團隊的集體成果，石正麗在其中扮演了什麼角色。 關於論文作者的貢獻，石正麗是位於作者的第9位，貢獻是：Z.-L.S. provided SHC014 spike sequences and plasmids。 翻譯為：石正麗提供了SHC014S蛋白基因序列和質粒。

無論是論文摘要還是論文全文，都有關於人造病毒SHC014的介紹，體現了這個病毒的重要性。 由於多年來石正麗研究團隊持續不斷地尋找蝙蝠，讓該團隊掌握有大量的病毒基因數據，包括了馬蹄蝠體內的冠狀病毒基因數據，這就相當於構建人造病毒的基礎原材料。

關於這個實驗，論文的遺傳系譜圖顯示：試驗是用蝙蝠中的冠狀病毒RsSHC014和HIV病毒來重組的人造病毒SHC014。 論文中提到，假分型實驗與使用HIV為基礎的假病毒的實驗相似，製備方法如前所述，並在表達ACE２原基的Hela細胞（武漢病毒所）上進行檢測。

反了反了

已經傳緊話係美國來放毒

簡單黎講即係有一班科學家
係2015自然期刊發表左一篇論文
論《一個類似SARS的蝙蝠冠狀病毒群顯示了人類出現的可能性》
咁就搞左一隻合成冠狀病毒
溝左hiv 高傳染性 傳染到人
而石正麗當時就係有份做研究
同時係武漢P4實驗室既研究員

以我估計
應該係石正麗同p4實驗室既人
想根據2015年研究之下
制作另一隻可以傳人+毒性更強既病毒
本身2015年果隻已經mix左hiv
咁佢想mix埋伊波拉病毒

但支那係冇伊波拉既樣本
就叫左係加拿大既邱果香夫妻 偷運出黎（已被捕）
咁成功有哂伊波拉+hiv+冠狀病毒
佢就合成左今次武漢肺炎

Omg wtf

我記得之前有個Harvard 教授話過有ebola但而家上網完全搵唔到隻病毒有ebola嘅任何信息

乐西哟
都不能确认别人是不是你的员工，你就可以确认你的员工没有人患病？这个逻辑对吗？
2-16 00:50 3.1万

------------------------------------------
陆离小怪兽
石教授为啥这么爱保证[跪了][跪了][跪了]上次也是拿命保证。。可以但没必要
2-16 00:51 3万

------------------------------------------
better明空me
你把黄燕玲找出来现个身不就完了?几句话或者几段文字谁不会发呀？以前在你们那里工作过，肯定填过什么家庭住址性别的表。。把她找出来很难?
2-16 00:54 1.9万

------------------------------------------
给我机会让你幸福
保证有用的话要双黄连干什么。
2-16 00:52 1.5万

------------------------------------------
双瞳DL
她会承认吗，现在的媒体和傻子似的
2-16 00:49 1万

------------------------------------------
宋昀璋
这个石动不动就保证要不就发誓的，这哪里是搞科研的人说的话。应该去算命去。还有人你都没掌握怎么就敢保证？
2-16 00:55 1.1万

------------------------------------------
我andyV
上次这个所，被人说泄露病毒一说话就是拿命保证，现在又是，这是靠科研的，还是混大街的？ 张嘴就保证，没实质证明吗，就个能保证的嘴？
2-16 00:55 8362
------------------------------------------

D回覆好撚正

無聽過既

我嗰陣新年係美國咁啱睇Twitter睇到，叫doctor eric ding，po 左好多study 出黎但全部冇晒google唔翻

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

中共政權的最高指導原則是維護政權，不是照顧人民。所以最好的防護設備，都分發給公安和解放軍。
相同的道理，港共為了維護政權，當然囤積防護設備給警察。

海峡论谈：美中军机台海角力 美议员提台湾SOS法案

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

條乜石狗授咁豬難怪爆大wok 喇！

都不能确认别人是不是你的员工，你就可以确认你的员工没有人患病？这个逻辑对吗？

應該係加左HIV潛復期，唔係傳染性

睇瑞德西韋呢隻藥都知 隻藥本身係用嚟針對Ebola 居然對武肺有用

拉緊人喎班仲韭菜仲夠膽講

潛復期+無法根治

伊波拉傳染性無咁強

唔怪得有人聲稱好返幾日後又奶野

世界上仲有咩生物可以邪惡得過支那豬

其實短時間（0-30年）會恐怖，到會花肺個班死得7788，得返帶毒者、同輕微症狀患者。到時武肺就變到傷風感冒咁

支那豬最強人口清洗計畫

中華人民共和國

要找替罪羊的時間到了。

世上有邊個國家係唔會研究或合成病毒
但玩到係自己國家爆到7彩真係第一次見

美國嗰邊肯定知啲野啦 空穴來風 冇啦啦又會好傳唔傳 咁多巧合下係武漢有相關人士做相關研究實驗既經驗

藍絲group傳緊，我老母仲要信到十足

中咗真係仆得街 上面啲病毒中一隻已經唔死都殘

今次直接中晒三隻 一定玩撚完

有一部分信呢套講法效果不大

真正威脅到共匪政權係要分裂一d 省出黎

精液驗到有武肺病毒，初生嬰兒經血液傳染到

居然沒有封鎖信息，明顯這是中央故意把罪名讓石正麗來頂罪

冇得home office但係公司又冇咩人 稍微fact check左陣

識少少俄文就可以出到fake news

啲人真係蠢, 搵個石正麗就原諒黨???

隱瞞疫情, 控制醫療補給係邊個組織???

竟然無del post

唔好侮辱豬

send返比你老母叫共產黨拉左佢

我都覺得奇怪
已經成晚

合理推測

支那豬一事無成

同賀建奎一樣 都係砲灰
無國家俾研究經費 點會有咁多資源做實驗？

國家同石正麗割席

要搵個替死鬼有幾難 無最高權力首肯你連p4都入唔到

正解，點都唔會由國家負責，錯既永遠係下面嗰啲。

點會有HIV 請解釋下

Quote 番佢篇文 講2015年既論文

關於這個實驗的大意：利用病毒基因重組技術將蝙蝠體內的RsSHC014-CoV和HIV病毒重組成人造病毒SHC014，得到的人造病毒可以和人體細胞上的血管緊張素轉化酶2（ACE2）結合，能很 有效地感染人類的呼吸道細胞，毒性巨大。 試驗重組的人造病毒SHC014明顯地損害了實驗小鼠的肺部，參與實驗的所有疫苗對人造病毒失去中和作用。 這個實驗最關鍵的部分是：科研團隊把一個本來對人沒有侵染性的蝙蝠體內病毒RsSHC014-CoV，通過插入對人體細胞ACE2受體有親和力的基因片段而讓人造病毒SHC014變成了對人類 傳染性的病毒。 那是因為細胞上對SARS-CoV有親和力的ACE2受體被利用了，相當於用基因重組技術成功構建了一個新的對人體細胞有侵染性毒性的冠狀病毒。

佢地整依個病毒野既目的係乜？生化武器？

中共大粒野遲浩田講過

他说：“我们不至于愚蠢到想通过核武与美国同归于尽。”“只有使用能杀死许多人的非破坏性武器，我们才能把美国留给自己。”答案就在生物武器中。他还说：“当然，我们并没有一直闲着，在过去的这些年里，我们抓住了掌握这类武器的机会。”

仲未delete 真係神奇

到呢刻中共一定係話條女為自己研究搞出黎
唔通會認P4研究生物武器咩

病菌除左做生化武器根本別無他用

冚唔住既話肯定屈晒落依個人身上

生化武器實驗階段 結論係大成功

小問題啦對比起飛沫

Sars 都冇話可以經體液傳染

相反hiv 同ebola 就可以

遲下會俾美帝去武漢，p4已被移平巳没有p4實驗室

但隻藥對EBOLA無用

自殺式生化武器

認真問 點解兩個月都仲未搵到個源頭點黎？
點解無人查嘅？
啲人又唔屌柒支那到而家都搵唔到
定其實有我自己睇唔到？

公司gp D廢老起度成日起度講隻病毒係支那自己研發 比美國特工偷出黎傳播

睇黎係想認，但點認就唔知

錯就要認 要對方認

源頭咪話華南海鮮市場，好大機會係蝙蝠囉，中間又話經過竹鼠，又有講過係蛇
就算唔係真，中共都會spin去依個方向

樓主補圖吧
可能好快會刪貼

有人話係 P4 實驗室
有工作人員變賣實驗蝙蝠...

就係一直都係有人話但係冇官方證實過咁

點認頭 承受唔起

曲直難分

cap圖出黎，on9
唔睇大陸網
就黎叫連登 block晒 或用web porxy

傳染性無咁強係因為載體死得快
但依家潛伏24日期間可以傳染出去

整定解藥

就算係人做 大陸都有辦法洗腦成外國勢力

病毒係蝙蝠出來：人民自己亂食野，係人民既錯。
病毒係中共實驗室出來：中共有研究大殺傷力武器一段時間，而家仲柒到漏出來，殺左幾十萬人。
如果實驗室爆你係中共你就算知個源頭你都唔會講出來啦

自主發明改變世界

跟手為左轉移人民憤怒視線，就話係美國製
之後出兵打台灣
三戰劇本go go go

整黎做咩，on99

岩岩戒中共毒，就想翻去之前做豬架日子
支那人冇得救

支那人：是美國製造出來的

之前有人講過源頭銷毀左，仲要好乾淨咁無左，所以更多人相信係實驗室產物

因為支那唔比人入去調查
依加所有野得支那自己講
咁你覺得所謂來源係市場可唔可信呢

真係痴撚線

好人好姐怕乜人查仲唔係心有屎？

伊波拉要靠體液傳播，唔係飛沬所以本身都係無咁強傳染性

貼圖唔好放link有咁難咩?

美國提咗幾次話要去查
支那唔俾人查
軍隊接管咗P4

未來人：疫情至少有兩個高峰

唔會循嗰個個方向查啦直頭
所以點解當初一爆出嚟
啲紅媒就吹風話美國製

中共想賴落下面既科學家度, 以為咁樣自己就無責任?

十足BIOHAZARD 6隻C-Virus咁,COVID-19又係C字頭
C-Virus> T-Veronica + GVirus

其實佢喺邊度講過呢啲嘢 搵唔到來源嘅

佢哋淨係證明到前半段中國已經要死啦

我們要相信國家